緊急:香港人，自己城市，自己救

睇完隔離個廣東話被消滅post,老實講，真係好心up，睇住大陸係咁削香港獨特性，佢哋嘅統一策略日日進行緊，究竟我地除咗係網上呢道屌，仲有無實際行動做到？望住香港咁樣又乜都做唔到，有心無力。有無人有心有膽有腦搞革命？阻止呢個癌細胞擴散？其實我覺得阿爺政府真係實行得好屈機，香港人個個崇外，淨係識鬧，避，走人，無人留係道保護呢個地方同文化。香港呢個地方嘅獨特性，先進技術，學識文化同教養係殖民時期比嘅係鐵一般嘅事實，97走得就走，避得就避，淨係識網上屌，怨得就怨。問題根源係咩大家好清楚，宜家回歸咗廿幾年，已經太遲，敵人太強大，香港亦都係等死狀態。

我都知無乜可能，但有一線生機可以改變，淨翻最後一口氣我都想做我應該做嘅嘢，如有人有膽色，有心，有知識，有力量搞革命嘅，請留言

I know that feel bro, 有時候返工經過上水，元朗呢啲偏遠地方，眼見嘅人，耳聽嘅，全部都係講普通話，基本上係冇香港人咁濟，每次見到咁嘅情況，我都會覺得好冇力，好撚sad，真係好似見到自己土生土長，自己嘅屋企俾人慢慢侵佔，但係呢個時候竟然咩都做唔到，可以做嘅就只係見到成個情況越嚟越嚴重，政治嘅腐敗，政府嘅強權無理，中共嘅侵佔，每一次睇到我都會覺得更sad，所以我絕對明白你個種感覺

其實你覺得好好笑？

傻豬，如果正係識普通話，唔識廣東話，英文，我睇你第時做得咩工

但當同齡嘅香港小朋友俾佢地影響哂嘅話，到佢地揾工果陣分分鐘個個都淨係識普通話

你要知呢個年紀小朋友最易受人影響

所以要由自己做起 日常生活如果見到親戚有小朋友 記得同佢講多啲廣東話獨有嘅嘢 例如俗語 揭後語 增加佢對廣東話嘅興趣

唉，可以點

係街上面見到有細路講蝗語就批鬥佢

how

你真係搏屌

問題根源係共黨，呢啲治標唔治本嘅嘢唔太考慮。

要富可敵國嘅錢去同共黨鬥，亦要諗方法滲入呢個貪污腐化大國嘅網絡，好緊要嘅係考慮好多打佢地嘅連鎖反應

有能力反抗果班，個個拎晒外國護照，理得你死。

可以點？我都等緊有人願意反抗嘅一日，但對香港人無希望。

其實你覺得唔係事實？

上層：靠奶共

中層：有外國護照

下層：一堆支那人

我問你，你拉攏到邊堆人幫你反支那？

你係咪要成立臨時政府？有無軍隊？有無人可以即刻take over 全個政府？你係咪搞港獨？

移民

佢地來香港搶野，我地去英國搶

不了 要焦土

班蝗蟲根本侵食緊個世界每一個國家

不你老母臭閪死全家屍骨無存

去示威啦

樓主有無燒過槍？
幾重？
有無操開野

可否同解放軍隻揪隻？

明日大愚都只係開po呃正皮
呢樣野救到我吞部左mon佢都得

呢個post 啲五毛同消極主義垃圾多到呢...

利申：努力準備搞移民，根本依家本土香港人就變左小眾，加上每日150+廢老幫手開埋山海關俾人落黎一家團聚，無論你點努力都無用，就算依家好似英國搞公投，本地香港人都係必輸

首先第一樣要做係放棄連登
陰謀論少少去睇 甚至連登根本一開始就係為左攤薄高登嘅網上動員力量而出現
呢度五毛容易利用正負評帶風向 對討論一啲好處都無
有能力嘅巴打應該另起新壇 ban鳩晒啲五毛 淨係俾有志之士討論

講咗好幾年
宜家已經去到無得挽回先嚟後知後覺
仲好意思講自己香港自己救

仲對香港人有期望？

有心無力
你睇下飯民鑊鑊都咁柒, 建制/政府幾撚咁仆街根本就無心情再理

叫人係度留言咪即係叫人死

算鳩數啦
琴日班友仲講緊點遊行示威
1997年遊行到2019都仲講緊遊行呀

pish

連登仔日日開post 叫人罷工革命，到有人話要做即刻又返工又有心無力又無希望

連登仔根本衰撚過港豬

短期利益 同 長期自由 會揀邊樣 ？

推

巴打有冇咩諗法？

係就開個tg gp 暗地儲班志同道合既人

新年流流唔好掛住ot做到自殺

咁撚長 已經唔撚想睇 返工搵錢仲好

正解！

香港人好多自己都引晒清兵入關

救條撚咩

自己語言都唔識寫重話要救

唔好意思 笑左 你又真係幾幽默

組啦 我參與

Push

Join 睇到好嬲

TRUE

好日都唔去上水 一去發現已淪陷成大陸地區

14年已經係最後機會
完咗啦
醒下啦

屌阿，屌阿，積埋積埋，係時候一次過爆出黎棟

有冇興趣留tg

巴打有冇興趣aim長期嘅計劃
有嘅話留個tg大家傾下

其實有好多人喺非公開層面做緊嘢
唔好畀港共營造嘅絕望感支配晒
就算真係冇希望
咪更加係nth to lose?
點解唔搏一搏
有興趣留個tg

有冇興趣做啲長遠嘅嘢？
有嘅留tg大家傾下

留名支持

我都好需要人幫我做啲救港嘅基礎，
我覺得巴打你係真係想救港
得嘅話畀個機會我講講我嘅idea

小朋友轉講普通話最主要係普教中 而家係街聽到啲細路普通話勁順 轉個頭同個屋企人講反好純正既廣東話 香港下一代就嚟用哂普通話

我拎bc但係全力投入緊救港

你做o靚既學人講乜救 由鳩個城市死左去啦 唉

佔中之後仲未學識香港人鬥唔過中央呢個道理？

不你老母 落地獄啦

支持

唉，雙非後遺症，城外鐘意入黎，城內希望逃亡

係囉 答呢句野都係貪口爽 但呢一刻仲講黎做咩

唔好理，推post先

第n次網上抗爭正式舉行

有心 冇知識

作為黃花崗烈士嘅後人可以好清晰咁同你講
放棄呢個奴隸基因的國家你可以活得更快樂

係鬥唔過班弱智和理非
-放人送飯
-邊個衝邊個係鬼
你想衝？首先畀班和理非捉住再送俾警察
唔好話中共啦
自己人都信唔過呀
鬥條命咩

樓主講得好有道理，不過真係好難做
就講番語言問題，有時我都睇唔明點解依家d老師點諗野
背景原因我有份interview d老師，剛剛好要in個中高級位置既老師。
我果間係中學，不過係band 3 垃圾學校，本身都係d同鄉會背景，紅紅地，普通話都算有人講但唔多，而學校都冇攪普教中。
我地in班老師既時候就個個都講生涯規劃同普教中，要推廣普通話。生涯規劃我算，依個只係fashion野口水野，但係推廣普通話、普教中我聽完就眼都凸埋。
堆老師有老有嫩，但係個個都係香港人，講緊廣東話。我問佢地如果真係玩普通中、推廣普通話我點要請你，全部就hang晒機。
我真係睇唔透佢地到底想點，sale一個自己唔掂既野想點呢，同埋真係講廣東話用廣東話係唔係就唔得呢。全部都唔用腦諗野，係到自己打自己，到底係咩一回事，有一班咁既老師真係想班細路正常發展都有疑問。
所以我覺得要｢救｣香港，第一件事就係要班細路有番獨立思考，依個係根本問題。襯依家仲有空間，睇多d唔同角度既歷史會幫到手

好好笑咩？頭幾次講仲笑到，講得多就悶啦 返你老母工呀

作為一個四十鳩幾個家族成員都係深紅嘅香港獨立支持者，我好希望大家都唔好放棄。

尤其是你見有線段片入面，仲有班係高壓之下仍然由心鍾意粵語嘅學生，請你為咗自己，為咗佢地，唔好放棄，邊個願意堅持，香港嘅希望就喺佢嗰度。

巴打介唔介意畀個機會我講下我嘅計劃？我好需要熟悉教育或者法律嘅人幫手，可否留個tg?

就係囉 然後命都貢獻埋出來 種子依然唔會發芽
只要有飯食邊個會理你

我會理 我其實可以完全放棄香港，過英國從此不回頭，或者做個教畜就算，種子發唔發芽我唔知，我淨係知唔淋水就一定唔會發芽。

香港太多吳三桂

等緊支爆

記得返工啦香港人

樓上好多話鬥唔過既人
留意返 依家唔係話要搞革命推翻中共咁嚴重
而只係想令我地後代講返廣東話 真係咁難咩？有誇張到要搞革命咁難？
我覺得至少令新一代講廣東話唔係難到做唔到既事

有tg既想join

瞓醒先講嘢啦
消滅廣東話係政治任務
每日150已經完成換血目的
嗰班人係唔會同你講廣東話㗎
加埋教育雙管齊下
唔好再弱智以為啲嘢可以分開做啦

真心 係就快手
趁啲人仲記得明日大嶼 每日百五個搞到醫院爆哂 港大啱啱先否決左個紅底候選su 呢排新年三大都迫爆大陸人 真係火都黎

自己救唔到就要搵外援啦

支持 有咩幫到一定幫
唔支持既唔緊要呀，但唔好係到打埋曬啲消極悲觀既留言，分化香港人。
知你地係新移民／中國人啦

幫推

其實問題同後果係好嚴重，但係係香港抗爭嘅成本太高。 你講嘅野 好多人唔係唔知 係唔願意搏。 根本社會未去到冇飯食嘅情況下 香港人係唔會理你

統一唔到力量講咩都嘥氣

你睇多次個標題
等人救自己唔做嘢就唔好衝入黎7啦
散播消極主義五毛

廣東話會俾同學批鬥俾老師
呢一種洗腦方式係透過賞罰去
主導小朋友嘅行為同是非觀

小朋友俾人罰得多，就會怕講廣東話，
覺得廣東話係錯，普通話係正義

所以危害香港文化同思想意識嘅自由
情況已經比國民教育嚴重

我唔覺係散播乜乜主義。

只係我就覺得時機已經過左。民意消散晒。

已經無一個議題可以動員人齊心。

文化入侵都唔出聲？！

同埋好簡單，上面有人講話要由小學開始教，，

教育局只要在明在暗設立「獎普通話、罰廣東話」機制已經得。

邊個推普既，學校有畢直，班只識睇數既校長/辦學團體已經識歸邊。

邊個推普既，就會續約，班只識認錢既教師就會歸邊。

我可以話無得鬥。班人見錢屎眼都開。

你可以出聲，即管出聲。

但我可以話肯定無作用。

唔通一條友自己衝出嚟搏拉咩
分化高登再搞到兒登成舊屎咁嗰陣
所謂嘅網上力量已經玩死咗自己啦
宜家唔係散播消極主義呀
你班人都未瞓撚醒
個個都on99咁以為自己做緊嘅嘢幾有意義
真係有行動推翻政權嗰日先再講啦

要返工，不了。

香港太多持有外國護照但留係度搵度搵錢既人。

佢地一定會賣港。

經過14年
大把人發現香港人根本民智未開
班人投票唔投對家已經要偷笑啦

呢個真係事實。

老果班：一堆大支那膠、一堆死窮鬼、一堆最有錢既富豪

中年果班：一堆移民回流中產、一堆只認錢乜都唔認既中坑

青年果班：一堆食買玩hea我討厭政治、一堆供樓乜都唔理

細路：一堆支那童

不如你同我講，有咩人會反支？

班人仲以為自己幾咁偉大
其實仲喺度不停重複97到宜家嘅失敗
零進步
歷史係無教育意義

樓上講左啦
香港人根本無民族自覺
為左利益乜都可以出賣
仲講乜嘢自決

要上傳埋身份證no.、證件相，查埋三代家宅先可以注冊，封埋所有大陸ip，圍爐喪打飛機

係咪真搞
會黎支持

這裡只有腥港人

其實諗法真係好正確
問題係點做統籌
明張目膽打上兒登已經可以收皮
再者錢從何來
最後你睇下班傻仔先啦
直頭未瞓醒
仲以為自己諗法幾咁獨到

都要配合天時地利人和
依加經濟衰退又未出現，個個有錢吃喝玩樂，冇人會理的，人都只會諗住搵錢

一次又一次見住中國干擾香港政治，乜DQ，無啦啦人大釋法，填乜鳩海，過咗一陣又係冇人理 個心真係好灰

一定支持！

好無助

有冇心理準備搞一大輪得個吉
最後仲要坐監 / 死
冇既話我當你冇講過

過年都係？

呢個好方法

阿你老母爺咩
支那就支那啦

屌你老母

佢哋彩你都有味啦
笑鳩你老餅就有份

笑番佢連呢啲野都唔識

咁一開始個目的已經失敗啦
連對話都唔成立

咁你一開始未講就怕俾人笑，連對話都冇，你個人都幾失敗

好多問題諗清楚未
1. 目標係乜, 做到乜野程度收手, 定你一句我一句, 玩到咁多下班基佬又出埋黎話要婚姻平權?
2. 要領袖定冇領袖, 我點解要信佢佢係冇私心, 點開波聽佢講, 幾時收皮又聽佢講?
3. 香港咁多唔同程度既概得利益者, 有冇諗過唔想改變既可能係大多數, 唔係話佢地唔想要民主, 係佢地會諗佢爭取民主既機會成本好大, 你要集合各方力量有冇可能, 唔集合力量只會係烏之眾, 好簡單, 一個4人家庭可能佢地都唔想子女學普通話, 但佢地可能搵緊幾萬蚊一個月, 可能岩岩過到壓力測試買左層樓, 佢呢4個人如果陪你癲佢要冒幾大風險乜都冇晒, 雖知道香港有幾多家庭係咁, 或者有相同或者更高既生活壓力, 佢地係被逼係個惡性循環入邊做沉默者, 點樣可以得到佢地既力量 / 支持而佢地唔洗冒咁大風險
4. 香港既今日, 阻力已經比幾年前大左唔少, 至少多左一班新移民抱中立什致係支持政府, 就算比你剷平個政府, 重新制定法律同政府, 敵我不分咁, 你點知新香港政府唔係又係向中國靠攏搵銀
5. 上次所謂雨革點解會失敗?
6. 點樣組織, 收集資源, 點樣部處, 宣示既目標係邊個, 真係政府?定係共產黨, 你敢唔敢同老共作對, 你有準備會死未?
7. 和平討論? 武力革命?
8. 外國力量支持?外國可以從中得到咩利益以致佢地會支持香港?
仲有好多我一時間諗唔到
但仲有一樣好想講, 我地究竟係想要一個民主既政府定係一個做實事既政府, 究竟我地係想要一個杜魯多定一個柯文哲

係事實，所以就日日走去重復呢句嘢？

每個post見到頭一二個comment都係呢啲留言，
有心定無意？

你咁想返工，都唔使咁積極咁同人講嘅

好心你啦
語境都未識仲講咩教佢哋
叫你唔好嘥氣就變怕俾人笑

Public opinion好重要 連登其實有能力控制
後生仔真係唔好吃喝玩樂咁多 放多啲心機去了解理想嘅香港 自然會有人行出嚟

我身為香港學生
以捍衛廣東話為己任
係學校見到有師弟妹講普通話會大大聲叫佢地講翻廣東話。中五個年做HP, 試過有師弟屢勸不改，記咗佢缺點。
雖然依家多咗好多新移民，但其實都有好多有心讀好廣東話！

大家要團結一致，捍衞廣東話！

利申：00後

香港 死咗十世啦
14年不了了之完 之後再選埋班垃圾
唔係覺得仲有得救嘛？

利申：過得一日得一日 必要時會跳樓死

想點搞法

利申: 幾年前已經絕望burnout左，希望可以改變下心情做返啲野

留言。

利申睇到啲垃圾話要移民話要返工真係想佢地死

留名，不如開tg傾？

為份糧同個位 理得你係咪清兵入城

有咩方法可以一齊欺凌d講普通話嘅廢柴 搞到佢地個個都跳樓就正了

係囉

咁公開放個tg link出嚟
俾你傾到個鴻圖大計都無用啦

果班傻尻一日未仆街，一日都未識死

留名支持 8、90後要企出黎帶領其他香港人

再唔救香港冇人幫到我地

一件事係啱嘅幾時都應該做

如果你真係想有人行動嘅話 你覺得你呢番說話會有幫助? 你可以有咁嘅諗法 但你講出嚟就同你嘅intention唔一致 除非你的確係散播消極主義

樓主引完我地出黎又唔講野咩居心

仲獨裁過中共

口口聲聲話要民主要自由，呸

屌，一堆走出黎話冇用，係咩人，心照

要不了，返工

而家係等緊一個機會 睇吓政府會唔會再推on9野
例如23條 到時民怨大爆發又幾十萬人上街

信我。推23條第二日都係全民返工

你等樓價日日跌仲好啦

算啦，唔好同啲消極嘅港豬講咁多，點醒佢，佢唔醒，由佢死啦 自己行多一步，大家鼓勵吓 唔好俾啲豬影響自己諗法

一個城市過去21年，一批又一批人動員過，唔單止搞唔起，仲越搞越頹。你有咩絕招可以扭轉？

畀D掌聲自己！出年再見！

肯定唔係必輸

叫你自己做多一步，你就問人有咩絕招 叫吓你身邊嘅人講番廣東話姐

報警

大家都係早日面對現實姐

要做都係有組織有計劃咁做
唔係上嚟兒登開個po叫人一齊諗
咁公開嘅地方傾
真係俾係傾得出一個似樣嘅計劃又點
連第一步都fail嘅人真係唔好嘥氣啦

我曾經好反
之前佔仲係最落力個班
但係我同我朋友後期心諗

點解兩個有外國護照既人咁勤力
然後一堆無得走既人反而係度屌鳩你地阻住

自始之後就真係不了
關我撚事

到你地真係成事既時候先會再幫

所以咪話搞乜7都嘥氣

咁撚有火，鍵國未？

香港人唔抵幫抵撚死

呢啲on9 post差唔多日日都有 到最後又係鍵國

係有能力搞嘅人唔會上嚟問啦
真係做嘢唔使周圍講
時機一到就將準備好嘅計劃推出嚟
有人buy就會一呼百應

gogogo

要返工 不了
要返學 不了
要賺錢 不了
做港豬 好了
香港人奴性太重喇
成個香港沉緊大家都唔會企出黎

就算企完出黎都係會比人屌返同追究責任

而架無權無錢無勢好難做到啲咩

而且凝聚唔到香港人

民眾力量明明可以好勁嫁
但係有少少暴力就會比人diu返轉頭

和理非非果套唔得嫁喇
政府重會驚你地咩

大家都知香港人示威完就正常返工嫁喇

有咩不滿咪又上連登開post屌下政府

但係雖然雨傘之後好多人都失望咗

但我深信都有好多人都等緊個時機同帶領者
真係有心既唔好放棄

支持
自己幫小學生補習見到啲土生土長既香港細路係用普通話黎諗完句句子再用廣東話講返出黎
睇住啲細路啲廣東話一日比一日差
覺得好可悲

你睇睇
唔夠人講就問人鍵唔鍵國

冇人叫你一定要去幫手
但最少都咪幫倒忙

好心啦你，咁鍾意返工嘅唔使大大聲同人講㗎喎
好光榮咩你估

有諗過，而且仲未有外國護照，得BNO

認真，好灰心，感覺呢度完全無未來可言

我唔怕死，唯一係未畢業無收入而且同屋企人一齊住，唔想害埋佢地

好想點醒班人唔好再奶共賣港呀

香港人需要槍與炮彈

可惜8、90後係腐化得最犀利嘅果一班。

不了 要番工

鍵盤建國光榮啲既

原來上連登鳩嗡兩句就會對你既鍵國大業幫倒忙咁大影響力架？

多啲消費粵語文化產品，包括音樂、電影、書籍等，創作者有資金先可以繼續

留名

認真
開個組織去搞？
或者自己號召群眾出去？

起身返工啦

宜家先講救？ 過去10年你仲讀緊小學？ 定個腦無發過育

仲有，你叫啲香港年輕人唔好學埋晒上一代啲衰嘢先再講啦。

有時候唔係想屌班鍵國撚
不過次次有啲咩新聞就會有人開po
次次內容都一式一樣
「點解無人乜乜乜」，「香港人可唔可以點點點」
點知過多個星期班人就神隱晒
最慘係班友大部份都係14年之後先開始留意政治
以前啲人做過咩？唔知。點衰？唔理
空有一腔熱血但係咩都搞唔成
然後每次新po又有新嘅人重複一次
叫人點忍手唔抽班鍵國友

留言

不了 香港人都唔係好

帶頭個個要有準備食皇家飯既心理準備

其實有外國朋友一路都想學廣東話
但係搵唔到一啲好似日韓文之類
有晒分級同教學方法既辦法

有邊個有能力 會岀黎帶領我地？
有曬計劃，應該會好啲
如果唔係紙上談兵無謂嫁都

有孫大炮有老毛嘅成功例子唔跟
係都要自己開新路都算
帶頭嘅人唔係無腦就係共慘無間道
上次關愛座單柒野已經笑到飛起
班人仲要唔知死
留言都唔用下腦
以為熱血鳩噏就有用

我，但香港已經無得救

有無錢？籌備軍隊先？

去哈佛學

其實香港人自己都應該警惕自己唔好比媒體逐步歐化/大陸化嘅文字影響。唔好用埋咁多「的」同名詞化動詞。長期唔經思考，聽完媒體用完聽慣咗就照用啲核突中文，香港人自己都有責任。

我，與其賣血賣自尊去生存 不如盡力改寫下歷史

香港人要出聲 即使冇結果都要話比人知我地仲識反抗 唔係任人魚肉

有幾難吖
number新技安嗰啲都有窗有豹啦
再唔啱一街都係龜
點會無方法
又要做又要怕死

咁關你鬼事咩，你要同而家D小朋友爭飯食

有冇發覺係垃圾先留係香港

落嚟香港嗰班150都係最垃圾
有能力嘅都去晒歐美

林鄭上埋台仲有得救咩？

衰d講句，分澳門人廣州人香港人都唔重要，既然都講廣東話咪一齊捍衛落去，多個人多份力係講得冇錯

如果搞光復
你哋出唔出嚟？

好多連登仔接受唔到呢個喺事實

返工儲錢移民
不了

年青人要學好英文，鬼老覺得呢到係腥港市係因為好多人英文唔掂，唔似新加坡咁真係國際都市

你隻過街老鼠仲未柒夠？

我覺得可以從文化方面入手，揾人整poster banner 傳單，派俾00,10後，杯葛支那同普通話。

洗撚元朗屯門咩 港島依家大把學校講普通話 名校都有

香港國家嚟㗎屌你老母

行過聽到佢地講蝗語 大聲話佢大陸仔/蝗蟲

佢地就唔會咁高調講，因為佢地鐘意腥港人依個身份

支持樓主

大陸仔

上水、元朗好遍遠咩，東涌又遠唔遠，九龍西又遠唔遠？
人就係自私又短視，未燒到自己就斷續居高臨下事不關己

可唔可停咗150佢，叫D人返大陸團聚，申請簡單又方便，香港咁落後走吧啦

去唔去？
星期日唔使返工喇掛？

14年咪又係搞到好大
結果係點？

搞一次就得？

清，心水

耐唔耐都有d巴打聖女貞德上身

以為自己一個棟支旗出黎可以救港

其實大家對社運嘅期望係乜 假設有心支持嘅人 星期一至五真係要返工 不了 咁我當每個禮拜日出黎集會啦 咁跟住呢？

有BNO不撚如疊埋心水去英國參軍換國籍啦

鍵國

97後無皇家飯

秦城監獄見就真既

中學雞都算 如果成廿幾歲人仲咁多幻想
我真係多謝你

幻想世界: 香港得我一個有心救港 其他港豬根本冇危機意識 只要港豬醒 就可以救到港

現實：幻想世界mode既連登仔xN，個現實係個個其實得個"有心"，根本冇思考去做d咩，枉論提出同實行。

由呢個Post #1就睇到，成段野既實際"行動"就係叫人有心就留言。咁係做乜鳩？帶出咗d咩？對救港有咩幫助？咁即係點樣扺抗文化入侵？會有咩行動？咁我睇完呢個post，就算有心都唔知樓主想我點幫手，結果隔一排，就會有人屌我港豬咩都唔做。咁係做d咩至得架屌。日日開埋呢d post都係偏呃like，冇proposal就咪開，開得個Post叫"緊急:香港人，自己城市，自己救"，你係咪有責任拋磚講吓應該點做呀？次次開完Post vent out完個心舒服少少就冇咗件事既話，自然唔會救到港。

呢班死傻閪淨係識走出黎柒，實際行動又唔撚識做

叫班弱智學老毛孫中山會唔會太高要求？

轉左台未呀死傻仔

有，留名等後續

你下下拎鍵國派做草人冇用㗎喎，關我鬼事？

我想講嘅係，你依家係連討論都廢撚事，擺個唔想人討論嘅態度出嚟
你估所有政治運動都係無啦啦變出嚟？

討論區唔討論，咁用嚟做咩？
係，大把人都唔可能完全拋個身出嚟去社運，
但都會盡自己能力去貢獻，做能力範圍內嘅嘢
冇人會怪佢哋

但係好哋哋一個討論區，唔係應該利用佢嘅功能，慢慢組織唔同嘅討論/活動？唔好怪點解去到連登年代冇曬組織力，你班人咪係到推波助瀾，破壞討論氣氛

我都認同依家連登啲討論質素太低，只係得口號式討論，依樣真係好難一時三刻去改變。我都想有返啲建設/實質嘅討論

但好多時候頭幾個comment就係你依類趕客留言，咪引導曬討論方向，出面大把例子，每日都發生緊。到後面終於有返啲認真討論，但已經沉曬底，你唔覺得可惜嘅咩？

所以我點解批評依類留言就係咁解
唔好怪連登討論質素垃圾，好多時候大家都有份造成

反觀歷史，好多大型民運都係以一個代表某一派既代表殞落而起，無論法國大革命，六四事件都係⋯⋯

唔理佢成功與否，首先香港係咪真系有一位 代表到香港人 既人可以凝聚共識？講真呢啲運動冇 生命既重量 既話係會差好遠

Sor9ry阻住你係兒登鍵國添

欣賞你既行動力
唔係話打擊你人
革命唔係飲水食飯
請問你有乜計劃?
最基本
有幾多資金支持
有幾多物資?如果你係武裝革命邊到買軍火?
點樣招募人手?
點樣得到其他勢力支持
點樣用媒體加強壓力?
最緊要既係
有乜心理準備會死人先
革命唔係成班喺金鐘坐下食下催淚彈就叫革命，
革命會死人的

唔夠高加體質弱，唔係既話你估我唔想咩
我都諗緊去美國或者荷蘭算啦，認真我無後台，宜家又唔係唔肯企出嚟，我都好想參軍呀，無奈差少少唔夠高吖，咁咪唯有用另一種方法囉

你開心就好啦

原來反駁人就係一兩句標籤就得，論點呢？理據呢？
其實你同鍵國派有咩分別？

繼續標籤囉

日日都屌柒啲人講普通話
利申：新界仔

需要召集佢地過嚟做翻啲應該做嘅事

真係好想知點解咁耐都冇暴動
法國加個税就已經氣油彈

有心，就要埋堆，宜家係好絕望。但個個都好似你咁諗，連埋堆嘅念頭都打消，就唔撚洗諗下一步了

聽日屯門有光復你去唔去？

你幾高呀？
有無151.5cm?

試都未撚試已經搬晒咁多籍口出黎又乜又7

你有幾想參軍呀？

掛住Gphone 想當年幾咁熱血

樓主你幾重？幾高？

有無玩開咩運動

認真問

香港玩完架啦，根本冇得救

就咁行出街都大把人講普通話同有大把大陸人啦

香港魯魯修

就係無151.5呀，天生細粒呀，我就係睇過參軍post 發現唔夠高呀，可以照報，但係我自己知自己身高呀，差幾cm一度就知啦

唔想參軍嘅話就唔會去參軍post 問嘢啦，一睇就發現衰身高可以點，一下就串我，你一起我底咪知我問過參軍嘢衰身高囉

魚肉好吃嗎

尋日行年宵，明明d學生係識廣東話，但私下溝通都要用普通話
一開始普通話或者內地文化係好有趣，但如果俾佢地習已成慣，就無新一代再care香港本地文化

咁無計

Now it’s the time!
全世界都插緊支共既時間屌多佢一獲

一開始普通話或者內地文化係好有趣
五毛？

其實古人寫既詩 好多都要廣東話讀先押韻

自己親身去轉微博睇下
有幾多後生既香港人平時係上面講d咩寫d咩，
理解過宜家d後生流行d咩，就會明佢地點解係咁睇大陸野。

一野就插人五毛，只會顯自己視野窄

咁你明點解我唔走去參軍而係搵另外嘅門路啦，我都想去，自己真係唔達標咪無計囉

我有plan 移民，但係我仲想出一份力先留名咋

講緊你啲用字啊屌你老母

過多五年你就覺得自己on9啦
聽日返工儲錢買樓啦

認真討論你屌人老母又屌人用字，
仲話人係五毛，
救香港喎靠你口臭去救#lm2lny

好撚自私，不過啱啱好同我一樣

幫香港人出一分力都要俾香港人屌嗰下真係

首先要有兵，好似加泰羅尼亞咁，無兵，有公投都無用

派傳單教班細既要講廣東話
派傳單唔犯法啦呱？

預測未來：呢個 post 會有三千正評，推到廿幾頁，大部分留言都係笑其他人繼續返工，但最後大家睇完 post 後都係繼續返工

相信中下層都有好多真香港人，但要拉攏佢地就要快，因為呢啲人生存嘅比例每秒都少緊，真香港人比上樓生活壓迫到淨係識講翻工不了，磨滅囇反抗意志嘅人越來越多。

另外，共黨宜家係教育呢方面入手，我地都一樣可以做。認真開個組織傳承香港本土文化，對象係中小學生。介紹翻香港點撚解當初咁撚把炮。最快令人深刻印象就係攞97前後嘅電影，娛樂圈做對比，因為呢啲嘢無咁悶，易入口上腦。然後就介紹粵語嘅變化多端，比翻以前粵配啲卡通片啲靚仔睇。最終目的係要比佢地知道，共黨係霸撚道，要統一所以要消滅呢啲文化。呢啲存在得好地地，別樹一格。係都要搞鳩你水鳩宜家啲靚仔埋佢地堆

其實有線新聞林尾講鍾意廣東話個啲細路已經可以踢佢地入嚟，係好嘅開始，可做之材。

我知做人一定會話邊邊強就埋邊邊堆。共狗已經磨撚到香港人為兩餐安樂茶飯都愁眉苦臉，無心反抗。令到啲人係道苦中作樂呃自己話唔搞政治咪得囉，港產片不留唔睇嫁啦，廣東歌垃撚圾，喜茶飲唔撚死我咪得，講普通話有乜所謂。乜撚都無所謂

對我嚟講係驚共狗還驚共狗，但係我仲識分乜撚係啱，乜撚係錯。小弟識好多大陸frd，我係一有機會就同佢地睇64，銅鑼灣書店，政治犯，同大家都知大陸數知不盡嘅柒事。佢地都仲係會話唔好講大陸咁多衰嘢啦，中國都好好嫁。喂，我屌你老母，錯就認，打就企定啦仆街。好唔好又點？宜家呢啲無人性，霸道仆街嘅嘢擺係你眼前都仲可以同佢講好說話嘅，可想而知大陸呢個地方生產出嚟啲人係幾咁成功，完全係佢地棋子。唔係無分是非黑白能力，係知道黑，都話正，都唔撚理繼續撐呢下好撚嘢。

我細個都唔撚想理政治，心諗關我撚事。但宜家先發覺，如果比喻弟就好似一個班上面，得有權有錢個班可以揀邊個做老師，然後你無發聲權嘅話，乜都要照佢意思嘅話，真係好撚on9。

希望大家盡量將呢個po推上去，召集多啲人分清是非黑白，比翻份勇氣身邊嘅人埋堆。

記住，呢道係香港，呢道有呢道嘅規矩，有呢道嘅文化，對我嚟講係值得世死保護嘅地方，我唔想將來話一個唔該移民做外國嘅2等公民，正所謂人離鄉賤，我唔想有家歸不得。

我愛香港, Hong Kong Forever.🇭🇰🇭🇰🇭🇰
大家請睇呢條link

唔係消極主義
但係當你望住身邊d人口講反共 平日網上成日批評政府 共匪
但係一話組團去支那吃喝玩樂就一呼百應
你就知係香港講革命根本冇希望
一有少少星火 絕大部分香港人都係望住你打手打死 最緊要唔好搞到我日常生活
香港人根本就冇犧牲既覺悟

甘心去外地比人歧視一世做2等公民有家歸不得？

有心嘅可以嚟

梁金成FEB 3 SUN 1500 屯門反走私

我有心但係無技術，應該點做？新壇你識唔識起？我電腦嘢好廢

建議巴打真係開始改下用字
「內地」呢啲term其實幾惡頂
一開始係難啲，但如果巴打有心去繼承本地文化，就應該唔好再俾依啲中國角度用字慢慢潛移默化咗。

中立啲講「中國」都已經ok

btw返正題，
導致到新一代講中國國語（aka普通話）嘅原因，係因為佢哋學習階段已經習慣接觸中國流行文化，同期嘅香港本地文化影響力係減弱得好厲害

難聽講句，大少少嘅細路，例如今年度啱啱升中學果班打後嘅細路，其實佢哋已經習慣咗中國流行文化（有啲佢哋父母本身就係中國新移民，係屋企都係講中國國語），要改變呢個情況，真係要諗諗計

一時間諗唔到咩好方法，希望有人繼續接落去討論

直接鬧佢
話普通話係低等語言

要

但其實佢地憎人用內地稱呼佢地多過中國人 佢地見你地用中國人稱呼更為自豪

一街都係

仆街支那

邊個話去外國一定係做二等公民?

你響香港係第幾等？想問

00後表示

留係香港二等公民都無得你做

請講

仆街 明明2014嗰陣可以搞到咁大
佔左咁多日 頂足黑警咁多日
嘈到上中共到
政府都驚到要即撲火
雖然唔係成功爭取到d咩但嗰陣真係士氣高昂
好似真係起碼話到比人聽香港人嘅聲音係咩
點解過左幾年好似去唔返嗰陣咁
個個好似唔記得嗰陣發生過咩事
點解要企出黎咁
無力感好重

法國人對自由同權利個意識重好多
香港人奴性世界級
比政府撚狗咁撚都企唔到出黎

偷襲支那人 見一個打一個

用「內地」咪即係承認中國係自己宗主，香港只係附屬

雖然呢個係客觀事實，但一個有本土思想嘅人唔會用呢啲用字去認同殖民者

叫佢哋中國咪中國 理佢咁多，佢要自豪咪自豪囉 關我哋鬼事

都歡迎埋堆

都係嗰句
仲要上嚟問就唔好嘥氣
有計劃整好晒有實物先再講啦
將你所有舉動計劃打算公開俾所有人睇
我係統戰部真係多謝你

有心人，需要你埋堆

普遍香港人正係識返工搵錢、買樓、去旅行、玩同食
對政治、國際新聞、經濟、哲學、歷史無興趣
同依班人講追求民主、法治、平等、人權係浪費時間
低等既人比人統治係歷史上真理,
依家比支那咁低等既國家同廢物統治都可以忍受到
老實講,香港係比支那低賤,面對現實啦
我自己會盡力做好自己先,希望可以聚集一班有能力既人,為部份高尚香港人奮鬥
中意支那,或比支那統治而覺得無問題既人.等佢地死啦,無人咁得閒幫你地班廢物

咁以後用哂支那前支那後最岩啦

推
自己香港自己救

其實有好多野根本已經係擺明車馬入侵香港
150 普教中
呢d已經好值得我地企出黎

樓主有冇TG

香港冇嘅係魅力，吸引人，可以令我地自豪嘅野/人

除左環境、政策、中國嘅影響。我地香港人都負好大責任，睇人仆街、想人仆街、笑人仆街同埋踩自己人，注定我地唔會有人企得直行出黎

你有冇咩諗法？

係唔撚係都叫有心人
埋個關愛座咁嘅人唔方唔有心
組班組到你咁仲誇下海口救香港

巴打有冇興趣傾下？

有。不過坐晒監。

唔甘心，但有咩方案可以扭轉局面？

你想傾咩
150難搞好多
但普教中我覺得中小學老師好應該企出黎

等。等一個有領袖魅力既人

唔會，班教畜好多都打份工供緊樓

自己有親戚做緊教畜都幫自己個仔改普通話拼音做英文名

話想學校以為佢個仔係支那人。睇高一線

咁不如一路搞移民一路等，又可以降低風險，無話兩樣唔可以同步

勸你地移民好撚過

香港死局無得搞

有咩地方係召集到人而唔危險？

1）當日出嚟嘅人各有各原因
2）大學生學生會仲有動員力
3）俾班和理非跣咗鑊金，學精咗，鳩坐唱歌咪再預我

逢紅日罷工
專去主幹道惡作劇
等你班港豬禁中意返工
咁放假又咩都唔好做

個人躁到咁上下就會

認真答你
如果你自己無班底嘅就唔好搞
核心成員都要上網搵外人已經註定唔會成功
上得嚟搵人嗰啲係搵人頭數
有組織有計劃要行動先搵

如果佢地唔出來你係咪放棄？
而家冇嘢係可行
你就咁睇樣樣都係死路咁
抗爭從來唔係一條悠閒舒適嘅事
需要不停咁搵常規以外嘅方式去令唔可能嘅事變得可行
唔好諗而家得唔得
因為個答案係一定唔撚得
要諗現實點樣可以增加個可能性

錢同教育係所有嘢嘅根本
一定要拎到呢兩樣嘢
你肯唔肯付出時間去幫手做？

拿，我話用中國已經夠嘅
你想用支耶都得嘅

得啦睇到悶 番工啦

有做緊嘢嘅都唔會喺度同你講佢做緊咩啦，而家周圍都係啲濕鳩大公文匯線人

你有自己班底再講
而你呢班班底要全部受過軍訓上過前線打仗再講

所以都唔知點解個個星期都有啲咁嘅po

成日都覺得呢到係香港，點解要就哂大陸人講普通話
我平時都係對住佢地講廣東話，一句普通話都唔撚講 話之佢地識唔識聽

好
我會改進，我太幼稚魯莽，無考慮到周長。
但希望集合咗班有心人先。
其餘嘢比啲時間我計劃，大家有咩都不妨直講，多個人多個腦

黃冠能：香港人，你真係想移民？

中大香港亞太研究所的最新民調中，34%的受訪者表示「如有機會，會打算移民或移居外地」，18 至 30 歲受訪者中超過一半想移民，具大學或以上學歷受訪者中亦接近一半想移民。這些想移民的受訪者中，一成六真的付諸行動，作出準備。

為何香港人想移民？受訪者很多都指向政治問題：政治爭拗，民主、自由、法治、人權等變差，不滿香港政府或中央政府。其次是居住環境、樓價、經濟問題，但了解香港的人都知道，這些經濟問題的成因多少又回到政府施政問題。為甚麼要走？因為在香港無力感太重。

雨傘運動後，政治無力感瀰漫：集體行動參與人數明顯下降；上年有網媒推出專題探討「逃避新聞的人」；中大生活質素研究中心的「青年生活質素指數」顯示，青年人越發認為自己不能影響政府政策；李立峯教授的調查數據亦顯示香港人的政治無力感越來越重。既然無力改變香港，不如一走了之。

走了，就無所謂了！就等香港沉淪吧！就移民去加拿大、澳洲、紐西蘭、台灣、新加坡。做二等公民唔緊要，在香港也一樣是二等公民！

但你真的想清楚了嗎？移民去台灣嗎？習總不是說要以一國兩制，甚至以武力，收回台灣嗎？它們被滲透的程度，只比香港好一點點吧？它們的經濟問題甚至可能比香港嚴重。你大概聽過它們的大學畢業生工資水平吧？

遠一點，去發達一點的新加坡嗎？是個專權國家啊！你忘了它們的執政黨也以打壓言論自由、操控選舉制度而聞名嗎？你過去也要捱高樓價，當地開始成為中國權貴的走資熱點，而你不是公民不能住組屋啊。

加拿大、澳洲、紐西蘭不也正是大陸權貴的移民熱門地點嗎？當地華人社區，比香港要聽到更多普通話。當地人也多不會分辨你是來自大陸還是來自香港，只知道你也是為當地帶來高樓價的一員。中共不也正滲透這些國家的選舉嗎？當然，它們是民主國家，人權自由有保障，但與你何干？你要參與當地的政治嗎？

當你移居別國，遠走他鄉，借來的地方，當地政治與你沒有那麼切身。遠離家鄉，遙望沉淪，想像中也沒有那麼痛… 真的嗎？真的要放棄你在香港的工作事業、親朋戚友、人際網絡嗎？真的要放棄你的家鄉，任其被專權宰割嗎？難道這樣逃避，不正是因為你在乎嗎？我在乎，所以我不移民。

但政治上無可作為，還可以做甚麼？唉… 等等，為何講來講去，我們只講政治？改變一個地方，只有政治參與、遊行集會一途嗎？走入公民社會，踏實地服務社區，保存我們的歷史、文化、語言，宣揚我們的核心價值，爭取你那淺藍鄰居的認同，在地抗爭吧！真要離開香港抖抖氣嗎？去世界各地搞生意、讀書、認識新朋友，使世人更認識香港，為香港增加國際聯繫，展開民間外交吧！死咕咕齋諗政治，齋諗中國，當然厭悶無力！

有好過無

好似早兩日有個POST咁
係到恥笑廣州同澳門嘅廣東話腔
明明大家都係粵語SPEAKER點解要互踩

大家用同一個語言好應該企埋同一陣線
好顯然係有五毛想帶風向
孤立香港澳門廣州三地啦
當務之急係要化解幾個地方嘅矛盾 大家共同進退

They came first for the Communists,
and I didn't speak up, because I wasn't a Communist.
Then they came for the Jews,
and I didn't speak up because I wasn't a Jew.
Then they came for the trade unionists,
and I didn't speak up because I wasn't a trade unionist.
Then they came for the Catholics,
and I didn't speak up because I was a Protestant.
Then they came for me,
and by that time no one was left to speak up.

全世界排華係必現,睇要幾耐
等支那人死返去自己既垃圾堆
全世界憎支那,支那被孤立,無朋友
到時內部一定出現問題
但香港人應該要點走落去先係問題

如果真係為份糧同個位，係都sale 自己叻既野而唔係自己唔叻既野
講得難聽d就係，你連賣港都唔識賣…

唔係撥你冷水, 根源係每日150 , 數學唔叻都會知道最終你會俾大陸人食左香港. 再加埋只要講人話既自動DQ 或坐監既規則下, 我睇唔到除左移民你搞得d 咩.

我諗唯一可以做既, 就係好似早2日有個post 話係爭鮮個售貨員唔識廣東話, 要求個客講普通話, 呢d 位係即刻屌再搵經理出黎屌. 呢d 位唔屌既過多2年就d 鋪頭會有d 唔識廣東話既人黎sell 野

唔使過2年
大西北已經大把

無力感是選擇而非必然（文：劉進圖） (09:00)
2018/10/2

雨傘運動4周年那天，在金鐘政府總部外有集會，許多泛民政黨的代表都有出席，但參與的市民數目不多，年輕人比例很少。有與會者說，這是因為年輕一代經歷運動挫敗後，心靈受傷而變得政治冷感，覺得無力改變現狀。

這說法也許反映年輕人的感覺，但這無力感其實是一種選擇，而非必然的事實。

問題在是否願做選民投票

不久前我和一個剛進大學念政治與公共行政的年輕人吃午飯，他受雨傘運動啟蒙，很關心香港的政局，但不太肯定可以做什麼，才能促進香港的民主和高度自治。我對他說，8至10年後還能不能做什麼有用的事情，我也不知道，但未來幾年是應該可以的，問題在於年輕一代是否願意登記為選民和投票。

我的分析很簡單，主要是基於人口變化。最近一次立法會選舉顯示，登記選民總數約370萬，投票率約一半，泛民總得票率55%，建制派總得票率40%，餘下5%是中間游離票。香港每年的死亡人數4萬多，當中的登記選民大部分是比較保守的；香港每年有5萬多年輕人年滿18歲合資格成為選民，他們的政治傾向是比較前衛的。如果絕大部分年輕人登記為選民兼投票，加上數以萬計的老年選民離世，此消彼長之下，推動民主的選票比率完全有可能上升，改寫區議會、立法會和特首選委會的選舉結果。

假如區議會452個民選議席有一半以上由非建制派人士贏得，不但許多個區議會的主席要換人，議事風格要改變，特首選委會內非建制派選委數目也會大幅增加100多個，從300多變成400多。建制派要壟斷和操控特首選舉結果，就會相當困難。

當然，北京當局對這個人口變化也是非常在意的。為了避免「失控」，會用盡一切方法來冲淡甚至扭轉這變化趨勢，例如放大量人口進香港，以及吸引更多香港人返回內地，形成另一種此消彼長。內地居民以單程證移居香港，每天配額150人， 一年就是5萬多，但當中大部分是港人內地配偶和子女，可以彈性安排的估計大約1萬。加上幾千個專才移民，再加上幾千個內地來港讀書學生，以及沒有配額規限的持公務簽證來港的中資機構員工，統統加起來估計也可以每年有2萬至3萬人。

但這些意識形態偏向內地的新增人口，要住滿7年才能成為香港選民，對2020和2024年的立法會選舉影響仍然有限。

所以，建制一方最希望香港年輕人繼續被無力感和政治冷感支配，這樣他們就可以輕鬆地實現得票比率過半、主導各級選舉的戰略目標。到了那個時候，年輕人選擇做什麼或不做什麼，便再也沒有關係了。

作者是資深傳媒人

有興趣

仲講登記做選民
條友當DQ主任無到
含咁多年仲要含

要用香港一個城市力量打一個已發展大國家根本以卯擊石。但係其實我地有其他野做，而唔係再團結所謂香港人既力量，我地可以利用中國人鬼打鬼既特性令佢地自我瓦解。中國人睇落似團結，實則不是，而且我地擁有一個好好既平台去宣揚到底係中國發生咩事，冇錯就係YouTube。佢地最大既弱點就係封鎖自己人民既獲得外界消息既來源。
第一階段，集合識唔同語言既人，再透過youtube呢個平台去宣傳中國既野比同暴行，而集合外國勢力黎對抗中國人，雖然機會唔大，但一定好過屈係香港游行。只要有外國勢力，就有希望令各大國封鎖中國經濟，任憑佢國庫幾強大
第二階段，係中國各平台分化中國人。例如假扮係胡南人再去挑戰其他地方既人，當然唔可以太偏激，以免比發現行動。
透過雙重打擊下令中共政府瓦解。

中國野比

野心

Youtube有個channel叫china uncensored.

仲有一段vice嘅紀錄片我成日攞嚟比外國同學睇

我睇你識講廣東話 唔識英文同普通話 你又番到咩工？

根本林早洩係奶共仆街黎
你咁撚中意高登就回家啦屌
任何論壇一多人，就會有5毛
要搞革命就要地下化

任何新品牌起步，都要請打手宣傳，扮多fans同制造潮流去提高知名度，如果連依一點都做唔到既話證明個搞手冇資源亦都冇料到

各位請問點加密？我想留tg

同意 本土自己嘅意識都好重要
藍絲廢中廢老點諗我地改唔到太多
如果而家嘅細路或下一代對呢d野無概念無感覺
就真係無希望 可以正式同大陸接軌

見到支那狗都歧視啦
好想睇果班支那狗種第時點算

支那又贏哂

介意就開個新ac啦
我擺過咁多次tg ac喺道都冇五毛搞事
Tg: priorityseathunter
Add親我都係正常人
五毛冇錢收唔會add你搗亂嘅

Tg:HKman

真心想知屌要返工既人現實係學生定失緊業 呢種post係兒登咁撚多個 但除左呢度圍爐打飛機之後到今日做過乜

講得好o岩

但講真丫，政治方法無可能、軍事亦無可能。其實做乜尻都浪費時間，都係今晚熱血，聽朝起身無事發生。
其實香港本身都仲勉強係國際城市。大家倒不如俾多d 勇氣，去做startup 公司，去幫香港startup , 打工唔好淨係fancy 政府或大公司，怨少兩句，去學下寫程式、學人文野，幫香港提升value , 個觀念咪咁香港民族主義，視野闊d la
無提升價值既話，香港毫無反擊功能。
日日屌尻垃圾政府，屌完咪又係好似打完飛機咁，射落紙巾，由頭黎過。屌人前不如屌左自己先啦，屌下自己究竟實實質質為香港做左d 乜，有乜野因為有自己既存在而令香港既價值提升左？
返工日日都想乜都唔駛做逗份糧+ 屌腦細on9+ 屌客+屌Vendor + 屌政府+ 屌制度+ 屌埋自己父母生自己出黎，可以屌左自己先？

有人覺得有人引導走討論去玩膠
咁樓主應該要負一定責任

首先，就算所有連登仔唔玩膠，都會有班五毛入嚟玩膠分化討論。所以你係冇可能杜絕呢樣野。
作為樓主你有責任一開始就控制討論方向，呢類post最大問題係咩？#1空泛，缺乏實際討論既point，比較上係情緒上既發泄。呢個post就係一個例子，#1只係話有心就留言，但缺乏propose實際有咩類型既行動可以阻止呢件事發生，甚至連大方向係點都冇講，咁點討論？

我求吓你地，你地真係有心既話，唔好再開1)呃Like Post, 2)情緒發泄圍爐post，咁樣只會陪養出一種得過且過既態度。

救撚到既救左啦
等我咩
到我咁巴埋有能力救香港香港都滅亡左

我都好支持樓主有心想改變香港,不過香港人依家係港共政府多年既管治、教育、經濟已經好難會因為公義而犧牲自己,
搞社運有幾多人可以唔返工去支持?樓價高、供樓、政府用哩類手段都已經令人疲於奔命,依家仲要用法律去對付所有示威者,令到做反對者既成本更加高昂,
同埋面對港共時亦都有太多既得利益者要面對,哩班人亦都係好大既阻礙,香港亦都有好多人甘願做狗甚至去為當權者對抗反對既人,哩樣就可能係功利主義既社會同埋華人既劣根性所致,
而且經過雨革既失敗後好多人都已經對香港死心。

既然港共都離棄我地,不斷用大陸文化大陸人黎溝淡香港人,而依家亦都睇唔到香港人可以做到咩既時候,
我自己就會唔再貢獻哩個社會,唔再做任何公益既野,交稅就盡量用盡自己可用既免稅額,政府可用既資源就用盡如低收入津貼、車船津貼等等,
唔好生下一代,一來唔想佢係社會為港共做任何既貢獻,二來亦都唔想佢係一個咁唔公平唔公義冇希望既社會之中受苦,
盡量唔好用紅色資本既企業、服務、物品,雖然以上既都只係微不足道既事,但係做左我起碼唔會再對政府有期望,冇付出亦都唔期望有收獲

一日有中共,一日都會有港共,所以樓主唔好做傻事,貿易戰有可能係一個轉捩點。

你有咩諗法 我經常都覺得得自己做唔到啲乜

缺水缺糧應該會起義

屌你老母 死港豬

其實你知唔知佢係乜人
google下應該唔太難

知就要散播同宣揚？

好心你班撚樣 (包括我) 再學好少少英文得閒去蒲下外國論壇寫下文識下外國朋友，成日連登圍內打飛機無用ga

繼續講內地啦 五毛狗

如果香港無咁多奶共既官根本就唔會變成咁

繼續亂扣帽子俾人囉
條條負評我無用咖
將支持既人都一個一個咁屌走
口臭救香港

邊撚個要五毛支持啊 咪撚扮曬野啦 你咪咪撚支持囉 我屌走你

救唔到個時咪話人無幫你，港豬前港豬後喇

內地救港 仲好撚笑過口臭救港
嘩我地真係好撚大損失啊無左你

你睇佢用字
根本就唔係香港人
block咗佢啦

好撚嬲阿 土生土長香港
捉個字蝨就調返轉頭話人五毛
btw已block

移民係唯一出路

唔奶共根本做唔到官

得個印度佬咋喎，搵唔到你啊ching

訓左一日。
樓主開壇未？

又想掉磚？

每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

可以點救 中小學係咁收蝗免殺校

已留tg:HKMan

我個名係咁，無理由，大細階都無錯

有冇人成功搵到你

你不如直接放條link啦好似我咁
一係你用我條link hi我

教育局靜雞雞將廣東話列為「不是法定語言的中國方言」

俾左正評,我做左野架啦

雖然佢有可能係懶好笑，不過呢個都係事實

樓主搵唔到你wor

setting入面嗰個username先係喎記得

要有番幾億嘅身家、財技去狙擊大陸市場

solution呢

無建議 一味係到熱血

Tg: HKMan1999

Lm

香港冇得救
對付中共呢啲邪惡政體都唔係我地香港人所做嘅事

雖然係好多因素覺得香港已經冇救 又港豬又高鐵港珠澳明日大嶼 但唔係咁就放棄爭取啊？？？香港人你地甘心咩？中共咪就係咁搞分化 自我放棄/洗腦話俾自己聽做乜都冇用既時候 唔洗五十年咁耐 過多一兩年就已經唔存在一國兩制 咁可以做啲咩？我唔知 但至少心態上唔好放棄 放棄已經輸咗一半 大家團結啲 睇下會唔會攪下啲地下組織之類 一齊對抗無能政府同中共

Admin公開負評既仆街啦

香港最需要既係唔攪屎攪棍既人

都值啊，有得上時代封面威出國際喎

幾億美金都唔得啦，狙擊大陸市場，笑你硬膠驚你嬲

有錢就有影響力

咁幾千億囉
捉字蝨捉嚟做咩呢？戇撚鳩

有冇買中資股呀？好放啦傻鳩

講真 而家成日見到好多細路仔係講普通話或者英文,即係唔係話廣東話冇人講不過係少咗好多.

佢哋老豆老母同佢哋講嘢嘅時候 都係用普通話或者英文 但係佢哋同佢老公老婆講嘢就用返 廣東話

好多細路話普通話好好聽 好鍾意

一齊見到有細路講蝗語就批鬥佢